到底啲人係咪唔識排隊塔扶手電梯

繁忙時間 啲撚樣都係唔理後面排住幾多人
見有位就係側邊竊入黎 有冇諗過後面排緊隊既人感受 同打尖有咩分別

非繁忙時間
總會有人貪快排左邊先 因為左邊多數都少人啲
跟住臨上電梯竊去右邊

仲有係香港人都知左邊係比人行架啦
成日有D廢老、情侶、大陸哩好中意企係左邊阻撚住晒
要人出聲屌尻你先讓
除非你有特別原因我唔怪你

再有邊個唔識排隊要插隊 我一定閘撚住你再撞開你

推

岩岩落黎香港？

鍵盤戰士

想屌好耐 而家先講啫